紅登有人老屈我地

link:

睇完個po
真係人唔笑狗都吠
慢慢留喺紅登打飛機啦！